[健康jj]有冇邊啲supplement 係又平質素又ok??

小弟有啲閒錢想買啲supplement 食下，改善下身體，都有了解過市面上一啲專門賣supplement 嘅公司，但好多都係價錢偏貴/傳銷

想問有冇巴絲食開啲又平又真係可以改善到健康嘅supplement

改善健康就從飲食運動開始啦
乜染都十P文
十你老母臭系咩

入嚟前以為打手

鬼唔知阿媽係女人，你問十個香港人，有幾多個有時間可以長期keep住運動同健康飲食？

你知唔知要由飲食改變健康要花幾多時間？淨係諗食咩、係邊度買食材、烹調方法...都用你大半日時間啦

仲有，學好啲中文先嚟話人啦
又「染」又「系」都唔知你噏乜

就係比傳銷搵過笨所以先係度問
集思廣益

運動運動同運動

成個西方醫學養生之道都係運動、重訓 配合健康飲食

你唔信都冇計，一係信中醫個套，食藥調節身體加打大極，陰陽平衡

太極

無人知，食20年先有效果

Supplement 部份都冇用 正常飲食就夠
頂龍亞洲人食唔夠 Vita B and 鐵

我嘅建議係二寶同食多啲肉

真係好唔掂就唔好㞢連登問 睇醫生把啦

日常最緊要 做運動同飲食好啲真係爭好遠
之前食開dhc 平同係有啲用 但之後飲食好左就發現十飄民其實用處不大

我當然知道日常生活習慣最重要

但係生活逼人，運動同飲食做唔到最好，咪要靠supplement 輔助囉

Btw DHC 係香港都執咗笠了

醫生只係醫病渣喎
如果係suboptimal health (啲人成日講嘅亞健康 ）醫生根本幫唔到手

而且醫生只係開藥，藥係有副作用的
Supplement 即使冇用，但起碼食完唔會有害

你就想
Supplement 食得多 肝腎都有問題
要處理完排返出嚟唔洗用肝腎呀？

每日抽一個鍾出來操下野 放工又好番工之前又好 平時唔洗話自己煮既 出去食清淡d 操野既咪食多d蛋白質 訓練量足既咪蛋白質體重一磅一克 平時食下綜合維他命 魚油咁 番工帶唔到好多野食咪帶whey protein去 帶d蕃薯去 放lunch咪食清d多d蛋白質 好似大快活個雞胸紅米飯咁 平時早d訓 飲多d水 已經好夠架啦

蛋白質體重一磅一克即係
假設個人重140磅，一日就食140g 蛋白質？但係有冇話邊啲蛋白質？（essential/non essential/whey etc??)

我就係想買綜合維他命食下，但市面上啲價錢真係可以差好遠

咁任何野食得過量都有害嘅
知道自己平時欠缺乜嘢，對症下藥食返相應嘅補充品，咁咪幫到自己囉

運你屎忽動咩
係咁放大 講到只要運動就能醫百病 運動就係消耗能量
同埋可以兩面一齊黎 無沖突

我知呀 但講嚟講去都係時間問題囉
做gym起碼半個鐘~一個鐘
食sup 一分鐘都唔洗...

而且做gym 同食sup可以共存咖嘛，兩者冇衝突咖

食左四年幾 一個月食 4 5千

利申有做運動